# SOME DESCRIPTIVE TITLE.
# Copyright (C) YEAR THE PACKAGE'S COPYRIGHT HOLDER
# This file is distributed under the same license as the PACKAGE package.
# 
# Translators:
# kochin <kochinc@outlook.com>, 2015
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: openmediavault-syncthing\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2015-11-13 11:06-0600\n"
"PO-Revision-Date: 2015-07-22 04:22+0000\n"
"Last-Translator: kochin <kochinc@outlook.com>\n"
"Language-Team: Chinese (Taiwan) (http://www.transifex.com/openmediavault-plugin-developers/openmediavault-syncthing/language/zh_TW/)\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Language: zh_TW\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"

msgid "Add user"
msgstr "新增用户"

msgid "Edit user"
msgstr "編輯用户"

msgid "Enable"
msgstr "啟用"

msgid "Enabled"
msgstr "已啟用"

msgid "Folders"
msgstr "檔案夾"

msgid "GUI Address"
msgstr "GUI 地址"

msgid "GUI Port"
msgstr "GUI 通訊埠"

msgid "ID"
msgstr "ID"

msgid "IP address for GUI. Use 0.0.0.0 for all host IPs."
msgstr "GUI 所用的 IP 地址。使用 0.0.0.0 代表主機全部的 IP。"

msgid "IP address to listen on. Use 0.0.0.0 for all host IPs."
msgstr "所要監聽的 IP 地址。使用 0.0.0.0 代表主機全部的 IP。"

msgid "Limit receive speed. Value is Kb/s. 0 to disable."
msgstr "限制接收速度。數值是 Kb/s。0 表示停用。"

msgid "Limit send speed. Value is Kb/s. 0 to disable."
msgstr "限制發送速度。數值是 Kb/s。0 表示停用。"

msgid "Line"
msgstr "行數"

msgid "Listen Address"
msgstr "監聽地址"

msgid "Listen Port"
msgstr "監聽通訊埠"

msgid "Log"
msgstr "日誌"

msgid "Max Receive"
msgstr "最大接收速度"

msgid "Max Send"
msgstr "最大發送速度"

msgid "Message"
msgstr "訊息"

msgid "Message - row {0}"
msgstr "訊息 - 列 {0}"

msgid "Open Web Interface"
msgstr "開啟網路介面"

msgid "Path"
msgstr "路徑"

msgid "Port to listen on."
msgstr "所要監聽的通訊埠。"

msgid "Restart"
msgstr "重新啟動"

msgid "Services"
msgstr "服務"

msgid "Settings"
msgstr "設定"

msgid "Syncthing"
msgstr "Syncthing"

msgid "Syncthing Users"
msgstr "Syncthing 用户"

msgid "This GUI port is already in use."
msgstr "此 GUI 通訊埠已經使用中。"

msgid "This listen port is already in use."
msgstr "此監聽通訊埠已經使用中。"

msgid "This username is already in use."
msgstr "此用户名稱已經使用中。"

msgid "User"
msgstr "用户"

msgid "View Log"
msgstr "檢視日誌"
